大掃除揾到份報紙

估唔到以前d報紙係咁開放

男極圏而家無咩野睇

依家重有！？！

雜誌最後個頁害人不淺

有

喺報紙度？

師兄有經驗

小一已經睇 當時冇得上網 日日趁屋企人訓咗就睇 睇完攝返入去

小一

係 當時見到啲姐姐著咁少布已經好high